科學修正癌細胞，微軟承諾在十年內解決癌症

王瑾瑜 05/10/2016

微軟科學家認為，電腦科學與生物學擁有非常深厚的聯繫 （圖：Ed Miller）
微軟（Microsoft）承諾將運用突破性電腦科技，破解疾病的細胞密碼，重新編製它們返回健康狀態，並希望在 10 年內「解決癌症的問題」。這著名科技公司目前已經組建了一支由世界最優秀的生物學家、程式編寫員和工程師組成的隊伍，將會像修正電腦系統中的程式錯誤一樣解決癌症。

劍橋大學生物學副教授雅斯敏·菲莎（Jasmin Fisher）博士認為，我們必須利用科技理解癌症，明白健康細胞變成癌細胞背後的生理過程，然後找出處理這問題的方法。而她選用的研究方法非常特別，利用電腦科學的角度觀看癌症，嘗試理解細胞運作背後的「程式」。

死火 準備成身bugs
（然後訓隔壁病床果個叫你轉Linux）

癌症細胞搞到
細胞衰老仲會遠嗎

加油

臨床測試要瘋狂debug

咁係咪第日要去醫院買anti-virus install落自己身上？

其實最想睇到無良藥廠收皮 搞到好多病冇錢就等死 真係好冇品

Eset Smart Health Security

試下熄機再開機

唔明 可唔可以解釋下

reporters 鳩吹無限大

記者誇張失實

搵細胞背後既programme?
電腦毒撚終有一日可以hack條女啦

作大作到

明明就話希望10年內
屌你承乜鳩諾

I AM LEGEND

用linux

R&D唔使錢咩
整一隻藥分分鐘要成十幾年
中間真係倒錢落海

果件腦癌 算啦

It狗你的資訊很有用

條team驚唔驚俾人買起

藥廠收皮啲藥邊到黎

最強IT狗

會唔會有其他仲勁啲嘅跑出黎

Fuck You

英國研究、南韓起源、中國製造、微軟承諾

M$嘅嘢聽住先啦

咁都抽到水

根本生物學就係電腦既最終型態

強姦丫

最未個格笑撚咗

希望係真
我都唔知老豆捱唔捱到十年

I am legend

其實我覺得呢啲一早有得醫

笑撚左

聽住先

同感...
人類每次想打破自然限制
就會被自然限制當頭棒喝